me cpu

Here is the specifications:

50MHz absolute max speed
8MB RAM
512MB memory (slower than RAM, just like real computer)

There are currently 22 commands.

OUT -- Outputs things.
DEV -- Sets the device.
DEVA -- Sets the device address.
UPD -- Updates devices.
JP -- Jumps to a line.
JZ -- Jumps to a line if regA is 0.
JNZ -- Jumps to a line if regA is not 0.
END -- Ends the program.
WAIT -- Waits for a specified amount of CPU cycles.
ADD -- Adds regA by a specified number.
SUB -- Subtracts regA by a specified number.
MUL -- Multiplies regA by a specified number.
DIV -- Divides regA by a specified number.
WA -- Writes a specified number to regA.
RP -- Writes a specified number to RAM pointer.
IRP -- Increments RAM pointer.
DRP -- Decrements RAM pointer.
WR -- Writes a specified number to RAM at address (RAM pointer).
WM -- Writes a specified number to memory at address (memory pointer).
MP -- Writes a specified number to memory pointer.
IMP -- Increments memory pointer.
DMP -- Decrements memory pointer.

More may be added in the future.

For those who are asking if it can run DOOM:
I have no idea. It's faster than the CPUs that ran DOOM, but I don't have the time to program DOOM for it.
